立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

大會 講緊港珠澳大橋問題

開始彈駭梁振英

張建宗 仲維護梁振英

咁都唔足夠彈駭 ?

證據確鑿喎

用自己電腦改周浩頂立法會份穚.
李慧琼

即係以後都可以咁做啦, 係咪咁呀 李慧琼 ?

好難聽呀

臨落台先搞有撚用